一人一個戇鳩校長事蹟

我先 有一日禮堂週會 已經比原定時間遲咗十分鐘，臨完場嗰陣突然加插 閱讀圖書頒獎
有啲學生就不滿， 到頒獎完嗰時司儀邀請學生拍掌鼓勵得獎嘅同學，嗰下就出事，成班同學拍得掌聲如雷
最終驚動咗校長神經 上台鬧全校唔識尊重頒獎典禮 仲話除咗學業之外 我哋學校仲有啲非學術嘅成就 你要尊重佢哋 叫有份刻意大聲拍掌嘅同學反醒

你冇睇錯 借得多書 寫閱讀報告都有得上台頒獎 仲要送$100書卷

之後，又遲多半個鐘先有得放學

阿珊 啲學生用咁嘅方法玩 你都嬲 band2校長唔啱你做 去返柴灣嗰間做啦屌 多謝你份color print quota

叫人食橙皮

扮歌神指點後輩，又唔知自已唱歌難聽，大中華膠

無啦啦用錢去起gym room
冇撚用
利申:勿相認

中學校長裝部風車同幾塊爛鬼太陽能板
就入去讀幾耐吹足幾耐 講到好似大賣點咁
明明以前間小學已經覺得太陽能板係連打飛機都唔值既基本配置

28度先比開冷氣

長期唔比人drop科

我校長都係咁

借得多書做閱讀報告有獎有咩問題？

用咗本身換全校冷氣機嘅籌款換操場嘅渠蓋,第二年開學個陣仲叫我地留意學校有也唔同咗
當初個個都諗唔通係冷氣,話哂大家都熱咗咁多年,結果佢就開口話係個渠蓋
最未搞到全校師生熱多成年先肯換啊,我代全校屌你老母啊拍卡德

30幾度操場開早會講十幾分鐘話學生唔捱得熱
我屌你老母成堆人企埋一齊點都熱過你企台講

靜即係靜

推翻考試結果 雖然對我冇影響

廁所剪彩

利申：羅定邦

小學喺飯堂食飯 學校飯岀名難食 個校長就定咗條規矩一定要人食唒 好多人都喺含入口到跑去廁所嘔返岀嚟
記得有位同學食食下見到細細隻曱甴啲身體部分喺飯到話唔食 校長咁啱經過 筆走咗個忽飯 話唔可以浪費 逼個同學繼續食 位同學邊喊邊食

啱呀，我都唔明有乜問題

呃房津，比人告上法庭

頸巾唔俾人遮到個頸

有一晚夜晚11點幾喺學校出面個迴旋處有架巴士反左 有個女學生死咗跟住佢就話如果個女仔係乖嘅話唔會咁夜唔返屋企 但係個女仔讀嗰間學校仲勁過我地然後人哋仲要田徑讀書樣樣考第一

成日都話有好多學校想挖佢去做校長但係佢唔去話佢好愛自己間學校

成日周圍問人哋對學校嘅教學覺得點樣滿意嘅舉手唔舉手就擇你個名

Hi Ching

姚X生？

清水灣道學校？

校長係個好似黎根嘅中年阿叔
佢每朝都會喺學校門口機械式咁同同學打招呼
而我地學校門口長期都有好多白鴿嘅
有日朝見到校長目無表情對住隻白鴿講：
good morning

早會天時暑熱係台上面同下面操場曝曬緊既全校師生講：心靜自然涼

呢個係可愛囉

用幾百萬係天台整草皮，仲吹到係全港首個咁，明明其他學校早就做緊
最ON9係塊草皮整完唔比人入去，幾百萬拎黎睇

STM?

點解無人講一年前

樓主間中學係咪觀塘梁記?

利申: 校友

學校走火警演習 個校長話
大家要迫真d 我地要真係走佬啊 無命架
咁我走去問佢有冇報警叫埋消防車
點知佢記鳩我兩個缺點

校長踢我出校 跟住我搞左隊車隊

貪污上報
不過果時我己經畢咗業

講起都扯火
陳麗燕

單車徑萬箭穿心

本身成家住係學校入面
夜晚經過學校
熄哂燈都聽到有人打籃球
睇真d 原來佢個仔自己一個人打籃球
仲有住緊都r 房屋津貼
之後比人發現
坐埋監

整個濕鳩計劃出黎
要學生記錄低暑假參加過咩活動
最好笑係有同學寫拜山

聽講近年chur返成績
但唔知而家個校長又有無新既戇鳩事蹟
舊校長仲有一個戇鳩事蹟係推母語教學

又一個校友，樓主嗰個應該係新校長珊珊

中學畢業無畢業證書 重要幾屆都係咁
要佢收左皮換新校長上場師弟師妹先有畢業證書拎

明明升中六話唔收外校生,
點知開學見到個唔識既, 仲要同校長同姓, 不過成績真係OK ge

創校一開波係度講咩雙快學習, 結果成績全線冧檔
最後又要係到9 chur成績

絕望band3廢校 配 絕望校長

佢巡樓 經過度班房門望入嚟（上半度門係透明玻璃）坐正門口嗰嗰同學 拎左部電話上枱用 用得勁入神 之後校長望埋一份 望左10秒 之後走左

係學校出面亂尻過馬路俾有線影到

聽講話個新校長
聖誕歌唱比賽唔比人唱中文歌
btw部發電單車唔知有咩lun用

成間學校變左紫色

我要吃苦！

每個星期嘅周會完咗出嚟講廢話然後逼人答問題，答岩咗送佢自己寫個本書

要學生簽反佔中簽名

早會企操場又曬又熱，揾啲紙撥涼俾校長開咪屌

呂明

係水房

炒哂老臣子
用人唯親
據聞想係班房裝cam

校友路過

成日講溫水煮蛙既故事

男校長出 trip 食女老師
點知比報紙佬影到
搞到好大件事

師兄邊區

屯門

秋季旅行變咗戶外學習日
中六長洲宿營變咗濕鳩abc camp喺學校瞓地下
每一屆都有嘅野去到我嗰屆就冇晒
個校長好似同我嗰屆有仇

咁係你哋爛泥扶唔上柄姐

咁多巴打

係咪起咗間尖Room?

ching

起左個冇鳩用嘅展覽廳
結果到而家最大用處就係攞嚟睇戲

有呀

係咪每年都換家政Miss

CSS?

係中秋大會 校長上台致詞
而班家長就係下面Set緊場
然後個校長屌鳩啲家長唔尊重佢訓話

係家長會嗰時，將海馬體講做海綿體

有一次早會
請左個畢業既師兄番黎表演樂器
完左之後就係到講學校要起個新既禮堂
問個師兄要唔要支持下
最後佢好似捐左500
係你呀校長媽媽

係港鐵同副校偷情
校長有老婆

小西灣？

陽具

攞哂經費買部唔用既雷射切割機,
搞到成間學校冇廁紙用,通告用環保紙兩面都有印野

唔比學校老師用佢地自己夾錢買嘅咖啡機，話會哂電
叫學生著件羽絨係恤衫入面

中六因爲DSE唔比打學界 有得攞獎都唔比打

巴打

小學都上連登

好彩上年就走左 聽講依家多左好多教畜入黎過退休生活

嶺南中學校長 李鳳蘭
陸運會趕鳩alumni走，鬧中六跑步玩嘢唔認真（大家都想最後一年玩得開心啲，所以係終點線打筋斗，做push up）

吐白泡
校友喎

冬天著嘅街嬲唔俾有帽 話會擋住其他同學視線
ps 勿相認

gym room正喎 點會無用

梁植偉？

定燕京
好似2間都比人捉到

洗樓畀我地畢業生見到
大叫咩咩咩校長
佢嚇撚到即走

副校姓徐

hi

無廁紙用好慘

好似上左報？

hi ching

希望講錯做閪望

之後校長自己唔撈 女既繼續留係到比其他人排

感覺佢好唏噓
好似好羨慕d白鴿好自由

家長會講教人點樣讀書
話腦入邊有海馬體
但成晚將海馬體講咗做海綿體

社際足球比賽唔比踢個波高過腰

話政治宣傳唔應該帶入中小學
但佢自己去左參選人大代表 仲要係學校搵左成堆老師聯名支持佢

條友仲要教中六中史，聽聞得七個人上堂

Ching 邊年畢業

帶班學生行山唔撚帶水叫人食橙皮
仲on99咁話山人自有妙計

利申：大勇

石圍角個間

費事自爆啦
利申:係secret到睇

改裝咗個禮堂做舞廳
左右兩邊都係鏡，天花位仲要有啲銀色大波
成個九十年代舞廳咁
個仆街校長話希望畀個位畀啲同學跳社交舞
屌你老母成間學校都冇撚人想跳依啲老舞呀
個廁所就冧咁款都唔整

換乜撚蓋要用晒換學校所有冷氣既錢呀
條友係咪貪污

無野做去左搬磚
仲要比學生放上YouTube

展覽廳D木枱唔比刮花
仲新過對面學校D木枱

週會講話廁所好污穢 好多人係到玩紙巾
跟住拎$500蚊出黎話邊個幫手清潔廁所就比$500蚊佢

跟住真係有手夠敢舉人話好

我都係

廁所啲廁紙要收學生錢
起左個花園打飛機但唔俾學生入去
學校重建無限delay 由我中一開始 到畢業都未起完

依個經典，之後仲俾人印做傳單周圍派

燥底一拳打爆玻璃，所以全校都開始叫佢鐵拳

試過考緊試入嚟捉儀容
捉捉下仲要電話響 嚇撚到仆街

有請校長XXX 上台致詞
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
突然有個校工上咗去

校長整咗個單車隊，單車係幾百蚊貨色

校長話唔可以係操食飲嘢
結果佢成日咁做

talk band one學校係咁㗎啦 數一數二我入學聽到畢業

唔相認喇
我呢啲路過唔小心聽到返嚟嫁咋

校長個仔跳樓連登開po即刻比人推爆

lm

講每句嘢前都加「就係呀」

整咗間茶道室美其名話教人茶道
實情就係佢自己鍾意飲茶, 所以要起間房比自己入去蛇

戴校褸

上台介紹本書俾同學睇 最後話咁難你地都睇唔明

新年假放完翻嚟
話派利是俾全校
結果入面係一張紅紙寫住『學業進步』

屯門？

學生打交
校長同蘋果講話係「小事」
勿相認

退休校長每年翻嚟運動會講同一段講稿

校長比人拉左

重有
自己都知上台講嘢講好耐
有次攞埋個timer 上去
結果響咗 整停個timer
再繼續講
講到有老師喺後面瞓著

係真係咁啱咁多同校定間間都咁戇鳩
我間又係咁

殺貓

我中學都係，有埋開幕典禮

校長媽媽？

小學嗰陣有位姓歐嘅校長上任之後全校同學都唔妥佢。有次臨放學前有個老師發現後樓梯有篤口水喺地下，跟住佢同個肥婆校長講，校長知道之後就喺放學集隊嘅時候問全校係邊個吐，叫佢出嚟。咁小學雞嗰陣個個都驚老師校長㗎啦，就算做咗都唔會認，跟住個肥婆話冇人認就罰全校遲放半個鐘一星期，直到有人出嚟認為止 點知一星期過咗，罰又罰埋，都係冇人認 小學啲老師真係唔撚用腦，成日一個人做錯就罰晒成班人，做紀律部隊呀而家？
同埋有次星期六返學校學興趣班，個肥婆企咗喺樓梯口，佢隔籬企咗好多個同學，我見到佢點頭打招呼，佢叫我企過去，話我好冇禮貌冇同佢打招呼

俾我係個學生就打死都唔食
鬧到上教育局睇下邊個死
On9教畜

學校哥一定狗衝

1

利申玩緊爆旋陀螺

天津大爆炸係頒獎禮講錯南京大爆炸

好多年前
話說同區學校足球隊邀請我地學校踢場波
當年間學校都未有足球隊
學生會叫班際冠軍去打
所有野好地地
最後一刻個校長話足球係飛仔運動而制止左成個EVENT

同學問點解唔可以安排啲有意義既試後活動俾我地

個副校答：「我地安排既活動都係有意義」

心諗：做乜鳩

保良局？

校長叫完雞落樓比人見到 最後全校都知 勿相認

靜即喺靜
勿相認

小學一入校門
要望住個board 讀完句slogan先可以上課室
要學生捐錢起lift 但學生唔搭得
全校學生要去操場跳完舞 先可以放小息

勿相認

唔收本地生 收大陸人

整左校史室

聽聞有form 1喺乒乓波枱玩爆旋陀螺

你個名 麥之選害人不淺

True

中過幾次好似係

貼中左但個答案唔啱 屌

Chur完成績
收返地區成績廢嗰堆小學學生
Chur完都冇用啦

利申 冇比佢教過

睇題目架姐，其他野自修算

今年黎咗個新校長
黎咗幾個月都唔識唱校歌比f1仔笑
2個星期之後佢係週會笑住屌9班f1仔
之後仲搶mic大大聲唱校歌
走哂音 連老師都係到偷笑
好柒不過我佩服佢衝出黎嘅勇氣
個次之後佢直接搵音樂老師帶唱自己縮係隔離
P.s.勿相認

朝早集會 佢就想show off吓佢部無人航拍機
(好似想錄低佢擺上校網？
搵個老師控制住 由操場兩邊上空來回飛幾轉
又要求我地對住部無人機笑住揮手 表示熱情嘅一面
自此之後 每次大型活動 eg陸運 周年長跑，都拎出嚟
影還影 但唔好撚到我地好似傻仔咁

天水圍區？

巡班房多過係辦公室做嘢,結果畀學生戲稱為巡邏隊隊長

謝伯

中學，朋友放學對（前副校、現校長）講副校再見，第二日比人記左個沒禮貌警告

東涌

又成堆5p字

燕京燕京

卷五主任

唔俾出街食飯，原因係好危險，屌你老母返學都係行嗰條路咁係咪學都唔使返

Tpyc?

成班小朋友借刀

學生會有雪櫃開放比同學擺飯盒，等lunch可以用微波爐叮，有個飯盒擺咗差唔多一星期變冰
校長係全世界上緊堂嘅時候用廣播係度講故仔，以飯盒做第一人稱講“好耐冇人返嚟接我啦，好凍呀！好凍呀！”

幼稚園？

利申 係中學望住對面棟playgroup定幼稚園由黃色變左做紫色

返工打完卡就走

上台分享醜小鴨故事個陣搞錯天鵝同飛蛾

家長日又番黎教人耍太極

每個月攞自己大半份糧去貼俾啲窮L學生家庭

利申: 被資助

校長想升banding日日想踢哂啲唔讀書既人走
之後SU攪足球比賽 其中一隊個名就叫踢你出校
激撚到佢搵訓導出黎stop左成個比賽

冬天叫d想著羽絨返學既學生著件羽絨係恤衫入面

1. 我而家要走喇 要去我個仔個開學禮
2. 話說有個特別嘅名堂... 中出水世界
勿相認

top band 1

巴打邊間小學

早會落緊大雨，全部學生喺到淋雨

老師即刻開遮遮自己

校長：我地嘅同學應該係經得起風雨

50週年?

運動會要成校鳩叫hiphip hooray

吹噓14年開始100%學生入u
名校都唔得啦 一間地區學校憑咩做得到

唔知個校長係咪知一定做唔到
13年暑假後去左另一間中學

屌係咪葵青區

葵青區？

相認

no

著校服係街唔可以飲野，除左水

早會校長講野通常講到2046 跟住講左好耐 校長冇講野望住我地班學生 我個同學同我講係咪等緊我地拍手掌 咁我地諗住拍完收皮返上課室啦 仆佢個街 拍完繼續講

小提琴劏豬

由我中一開始係咁講遷校
到佢14年退休 換左個女校長都未遷到
e+仲係原址
ps. 黃大仙區男校

大埔？

比老師叫上台分享 然後直接講 無啦啦比人叫上台 都唔知有無好講 不過都講幾句啦 一講講左十幾分鐘
利申：勿相認

屌 咁都有得認

聽fd 講佢發夢嘅經歷

年年開學禮都打飛機讚自己啲學生點威威
叫自己學校top band one
又揾對面學校做假想敵
但其實每年都唔知有冇一半人入到八大
咩醫科law 嗰啲幾年都唔知出唔出到一個

整咗個好似好懷舊嘅課室扮晒天台學校噉
然後迫啲老師捐佢哋屋企啲懷舊收藏品出嚟

仲有整咗個ilab 但入面啲平板電腦好多都唔係好用到 而且冇乜人用

成日無啦啦上上下堂叫啲老師落去見佢 仲要即刻唔可以等放break

校長室門外有紅燈同綠燈 啲老師去見佢要等佢轉綠燈先可以入去

間學校一年比一年紫

利申：fd 度聽返嚟 佢好有想像力好鐘意作故仔 間學校同我無關

校名係咪得5個字？

應該係8個字

喺早會講東江水係中國免費比香港用

仲有，一年平均走8 9個老師

成日唔記得歌詞

係咪上水

早會講有家長見到同學衝紅燈 叫我地為咗個校譽唔好衝 唔係就會畀人捉
講完冇耐某日放學我同成班同學見住佢衝紅燈 屌你老味得把口

仲有有個咩十二門徒 每年中三都要去次旅行 年年都去新加坡
仆你個街係我同下面嗰屆先去台南 悶撚到

我屌你老母呀

Tko ？

俾人發現assembly講嗰份speech係抄返黎 過咗一排就俾人炒咗
利申:傳統名校

葵涌喇沙？

係操場到早會鳩up
嘈撚住晒樓上私樓
之後比人大聲叫落去話
屌你老母收聲啦唔撚洗訓呀
之後全世界靜左

運動讀書勁唔等於乖唔乖喎
大把啲所謂精英都係濕鳩黎（識幾個係咁）
不過個校長一口咬定人地係個類人又真係on9左啲

冬天日日著校嬲， 熱到仆街
逼鳩班學生日日留到5點先比走，
chur d 老師星期六都教書，
學生打交報警拉鳩自己d 學生，
英文差又難聽口音又怪又日日講，
好彩呢條仆街退左休

聽講佢放學係球場諗住汁班學生，點知比人打lol

學校singcon上台solo唱彎彎的月亮

佢自己食啦

好似幾cute

離島區名校
用幾十萬買幾個0n9貨櫃做雜物房都唔翻新下個跣過溜冰場ge籃球場 仲講撚到好似好撚鴻圖大計咁 又乜乜又柒柒咁 到依家都仲係個雜物房 而班籃球撚keep住日日係個撚屌場到跣住咁打波
利申 已grad

我知邊間喎

高雷格鬥學院

番大陸派傳單叫人讀

樓主中學係何文田?

元朗撚？

年年都換校長加一堆新老師

最記得其中一個當時為左話我地講粗口

佢就話自己唔識講粗口

由細到大都未講過

P.S 呢個校長好中意唱粵曲成日搵老師上去陪佢唱

香港冇肖像權架喎

咦我都係

新界？

呢d真係on99

我校長去交流團，請左十五日假

每逢開學結業禮/崇拜就會話自己讀書個陣早過校工番學 冇遲過到冇欠交個功課

籌咗成球野番嚟係平台到起咗個頂 諗住遮風擋雨
但撇雨漏水+個頂係透明玻璃 太陽曬落嚟熱撚到

串鳩參加陸運會既學生 "我行路都快過你地跑步"

幾好

自己企喺一樓有蓋對住啲企地下比太陽兜頭曬既學生講 自己好曬 同佢哋講呢啲係磨練
利申:係訓導

學校用700萬整左部流動實驗車
校長係校長聯會主席 但學校係band 3
放學著校長係街聽ipod比佢收ipod

利申 好撚易估咪撚同我相認
識我既咪撚cap呢個post whatsapp我

中學校長係明光社董事

不是 但都附近

陸運會跑步仆街

睇第一樣件已覺得熟口面，我好記得我班有個同學同果個女仔係小學同學，我個同學喊到癲，仲要聽埋啲咁嘅嘢

第二件事聽到識背，心諗咁偉大就唔洗成日講

仲有好有印象係，傑出嘅先稱得上係校友，其他只係師兄師姐

洗衣街？

最勁個間

校長唔理任何反對聲音同調查結果強行將學校轉直資(聽講小學部大部分人投反對，最後直頭收埋個結果唔公佈 )
結果俾好多人同傳媒屌到反艇，第二日校長即刻開Special Assembly將啲傳媒一一反駁(但根本唔合理)
最後佢唔知做乜嘢唱校歌個陣係個台上面當住全校喊咗出嚟

師弟

其實兒家諗翻起
我地參加陸運會 搏哂命跑
從來都唔會care咩係運動精神
而係求咗溝囡

為咗

我以為得我一個人記得 其實好多老師都好憎呢個女人架 都係畢咗業之後先至同我講

次次都想大嗌冇人留你呀快d走
成日懶巴閉學埋曬d名校野
唔係學左就黎名校架

早會講廿分鐘豬肉蒸蛋，十9 幾個人中哂暑

利申舊校老鬼

大埔區？

話起泳池 講鳩左十年都未起
由小學grad講到中學grad入埋U 最後爛鳩埋尾

本身唔信教 為咗做校長 走咗去受洗做耶撚
佢英文口音廢 又要用英文早晨分享 又難聽又講埋啲on9野
仲話自己係大家的爸爸

逼人講校長早晨

心誠仆街麥沃華

腦出血 抵撚死

屯門馬記？

幫廁所剪綵夠唔夠鳩

地下廁所裝修完
校長走去幫廁所剪綵開幕

有一日週會校長上台演講……

校長嘅下體明顯地勃起。

愈來愈多學生睇到忍唔到笑，一個個耳邊傳，叫同學留意校長條褲，傳到中一同學。

中一其中一個同學舉手。

校長：咩事？

中一雞：校長你……有反應……

全校笑得愈來愈勁，校長自己都笑……

校長：我係一個普通人，會有正常反應。

(校長前面坐咗個女神老師)

中五中六同學狂恥笑。

yes

聽講轉左校長

寶覺？

咁岩呀 我校長都係

kcckc 勿相認

垃圾黃智立，死光頭佬

聖公會？

Hahaha

果年中二個校長係最後一年做校長，叫P.K. Yxxxx
喺九龍仔公園搞水運
完果陣致詞
唔記得係咪講啲鼓勵大家好似佢咁，承傳自己嘅才能定咩
佢用自己個名嚟比喻嚟講
“我哋大家都係PK!!!”

聽講條on9仔喺校長室睇A片睇到中毒要搵IT部嚟整

我個間都無畢業證書

冇比人記缺點咁好彩

果日副校長代校長帶祈禱 但佢竟然話： 哈哈 今日我黎帶 我決定唔帶 上去涼冷氣啦大家 哈哈
然後自己走左 我地d班主任同同學個個靜哂你眼望我眼

其實就大撚把中學用錢去起gym room

著校服唔可以邊行邊食/飲野
學校內外都唔可以
話會影響校風

樓豬中學雞死返去啲secret 講啦

最年dse 校長都會揀幾個top 既學生
出推薦信比佢地去interview

點知個幾個學生3322都拎唔到
最後有一個成績中游既學生拎2x 分

咩推薦信都無靠自己爭入大學

個校長真係跌曬眼鏡

因為試過有人踢足球唔小心踢中校長，從此學校唔俾踢足球淨係俾踢西瓜波。

屌你老母叢蔣漢
你老母連你都比狗屌
用晒所有錢黎搞粵劇
我祝你長命百歲百病纏身

觀塘？

龍門唔俾射波

利申5>6

係大埔？

校長喺早兩日上台耍拳嚟咗招金雞獨立 嚟多招飛踢 最後耍套散拳 笑撚到我仆街 勿相認

講句早晨都要死

我都聽過
退咗休嗰個校長？

利申：勿相認

九工？

靜姐係靜

Sing con唱南泥灣
閱讀分享會叫人睇毛澤東選集
學校喺九公搞水運會去錯九龍仔
利申：grad咗九世

中學雞屌你老母未撚上連登啦

仆街真係child登

燕京譚校長

校友

grad咗唔講得？

百萬平台

中文書都唔識掀
中文書係左邊書脊 佢當係英文書咁睇
開左第一版 （即係中文書最尾個版）見到自己柒左就走人
仲學人扮有文化

可字派？

換校長 新校長上任之後 學校果棵種左幾十年嘅樹就冧左

中學個校長應該成日隨身攜帶住文具
有次上緊堂，校長係走廊巡視，突然間入左黎我地課室行去壁報板到，係褲袋定唔知裇衫袋到拎左個釘書機出黎釘翻好張壁報紙ge其中一角 之後扮冇野咁行翻出去

另一件事，依然係校長係走廊巡視，個陣上堂睇完條片開漏左盞燈，佢行左入黎啪翻個燈掣仲要講左句 ‘Magic ’ 成班呆左

PLKYLSC

廿幾萬整塊垃圾牌

中學時候有禿頭校長，啱上任但管理不善，於是俾好多老師炸型，唔妥佢。個校長都知自己做唔掂，於是自己辭職。

最好笑既係佢係封辭職通告上面寫： 受到天主感召，要轉去小西灣某中學到教 。

以前中學要擺電話入校務處
聽講有好多老師反對但校長唔理
最後我地玩到個政策取消

Top既寫推薦信托柒

我學校又係咁
但係係早會影完條片唔知去咗邊
校網 YouTube都冇

博康？

既然你都可以講埋個準確地址，睇怕你都係舊生或者師弟黎架喇

普通話週 明明自己唔識講
都要上去講段演講辭
勇氣可嘉
難為班主任(教中文+普通話)逐隻字翻譯
最後講到一半班主任都放棄埋

Ching你屯門LMC

叫師兄啦傻豬

我grad咗兩年喇，你邊年？

曾經有個師姐中三俾校長踢出校，然後師姐轉校幾年後入三大神科。校長知道之後係校網同校刊不繼吹捧，“恭喜校友xxx入讀乜大神科“ 仲想邀師姐返黎演講 理佢地on9

Yyc?